KFC係咪最慢ge快餐店

次次排隊都排超耐

係

慢餐店

剛剛排隊買份桶餐由排到俾錢等左成20分鐘

外送都好撚慢

完全唔明佢哋係點做到慢成咁

20分鐘咪算好囉

成村人等緊都淨係開兩部收銀

都無咁多員工 點樣快

有次去荃新天地果間
排隊到拎野食 搞左差唔多成粒鐘
班人手腳慢撚到

社企嚟，正常啦

Mk妹

樂富麥當勞先係世界級

上校俾人掟過落河,到而家仲係"殘廢"(有四part仲未搵得返),加上殘疾人士比率(以目測計)應該高過M記,咪將就下囉

社企

到底係m記請殘障人士多定k記請得多

認真？
一個鐘都等？

M 快好撚多
員工都勤力d

第一城都係

灣仔有間好撚快

落地庫個間?
呢間係新分店變咗叫號碼

青衣城排到出門口咁濟

佢地d系統同10年前有咩分別？

成班垃圾 執野慢到西咁仲係度笑笑口咁吹水 真係on9

中學時期一時興起去食kfc
就會奶野 起碼等返半個鐘